<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Matheus Barone | Desenvolvedor Front-end</title>
    <description>Olá, sou Matheus Barone, de Santos/SP. Trabalho como Desenvolvedor Front-end na UOL.
</description>
    <link>http://localhost:4000/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 10:03:04 -0200</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Oct 2017 10:03:04 -0200</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.5.2</generator>
    
      <item>
        <title>Como aumentar suas chances de conseguir um emprego</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;introdução&quot;&gt;Introdução&lt;/h2&gt; &lt;p&gt;Fala galera, beleza?&lt;/p&gt; &lt;p&gt;A parte mais difícil da carreira de qualquer profissional é o momento de colocação, ou recolocação, no mercado de trabalho.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;É uma situação complicada que obriga a pessoa a avaliar sua vida profissional, e em alguns casos, dar vários passos para trás a fim de conseguir uma oportunidade.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Acho importante deixar claro que esse post não tem a pretensão de ser um texto motivacional, a intenção é jogar uma luz para aqueles que tem força de vontade, mas não sabem como aumentar suas chances de conseguir um emprego.&lt;/p&gt; &lt;h3 id=&quot;como-você-chegou-nessas-dicas&quot;&gt;Como você chegou nessas dicas?&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;No...</description>
        <pubDate>Fri, 27 Oct 2017 10:00:00 -0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/dicas-conseguir-emprego/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/dicas-conseguir-emprego/</guid>
        
        <category>mercado-de-trabalho</category>
        
        <category>dicas</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Afinal, o que faz um desenvolvedor Front-end?</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;introdução&quot;&gt;Introdução&lt;/h2&gt; &lt;p&gt;Fala pessoal, beleza?&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Pra quem não me conhece, meu nome é Matheus Barone, sou de Santos/SP. E atualmente trabalho como desenvolvedor Front-end na &lt;a href=&quot;https://www.uol.com.br/&quot;&gt;UOL&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Sempre que alguém me pergunta qual é a minha profissão, fico meio na dúvida sobre o que falar, e acabo optando por “Web-designer”, que é o termo mais conhecido pelo público em geral.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Grande parte disso se dá pelo fato dessa profissão ser extremamente nova, o que significa que as pessoas que não trabalham com tecnologia dificilmente vão saber do que se trata.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Então, se você passa pelo mesmo problema que eu, ou,...</description>
        <pubDate>Mon, 16 Oct 2017 14:12:00 -0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/o-que-faz-front-end/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/o-que-faz-front-end/</guid>
        
        <category>front-end</category>
        
        <category>web</category>
        
        <category>introducao</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
